個位巴打冇白白犧牲，多左好多人話聽日上街

本身好多人俾林鄭話暫緩而收貨
巴打以死相諫，好多人轉口話出去

黑警冷血，林鄭殺港